如果冇我地香港手足幫忙，台灣今時今日已經玩完

台灣市民係咪應該感激我地時事台一班手足疲於奔命咁幫忙呢
咪撚當我地香港手足係 condom

會員 #244238 - 繽紛遊戲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

凱情bb 以前有好多黑歷史 - #1

分化

有冇手足同我一樣好葡萄果 d 死靚仔靚妹都選到區議會？ - #1

其實刷投票人數黎打飛機有乜用？ - #12

放負

今日大家休息一日，2047 年再黎過！ - #1

分化

人鏈運動好on9...成班齋企... - #1

分化, 放負

意見及舉報：

此人為支那著名五毛網軍打手

咪撚再分化啦屌你

捉夠鬼未

收皮啦五毛支那狗

五毛祝你同3萬隻黑警一樣死全家 善用不推文回覆

支那狗

我香港人

屌你老母支狗

收皮啦支那狗

咪講到好似支那人咁
「要不是我們，你們台灣早就完了」

講事實，你有冇得反駁？

Pull

佢根本就係支那人

死開啦鬼

潛完未呀支狗？

唔岩聽就係鬼？

五毛block得

樓主死全家

不嬲都屌光環
依家又衝出來攞光環?
想分化慳D啦
block及拉

拉

ON9